有無jm睇到oppa輸咗，傷心到喊

班死鬼佬咁鬼茅

呢班都唔靚仔
唔傷心